無論健康、財富、學業、社交、社會、國家，要比較，都應該要向下比較

香港向上比較，風氣太重。
鬥晒命，彼此羡慕，彼此妒忌。

搞到太多抑鬱，太多自殺。

係時候要鼓勵向下比較之風。

你身體唔好，想下有更多比你差的。
你有濕疹，想下患慢性癌症的。
你戶口得幾萬蚊，想想負債負資產的。
你月入8k，想下非洲窮人。
你dse成績差，想下dse考到零分都仲有很多。
你冇女媾，冇仔媾，連登大把a0單身毒人陪你。

樓主記得咁樣教仔，等我個仔少個對手。

向上比較，拔苗助長

最尾一句得罪曬連登仔, 刪咗佢啦